周杰倫仲未del post，亦都冇ban留言，即係代表啲咩

由得你班人繼續玩

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

千祈唔好del，等於認錯

理性分析
我覺得周杰倫係唔會理呢件事，而大陸班人見到只會認為係港獨派騎劫咗個post，自動幫埋姐撚兜

大陸班小粉紅有咁嘅胸襟

你太低估周杰倫喺大陸既地位

如果連登仔係想借呢單野收姐撚皮既話。應該係諗多咗

代表佢訓左教

佢身邊大把人啦

姐撚不嬲醒目，從來唔做咩護旗手，賺鳩你人仔出去外國洗

冇做過護旗手，俾連登仔話最撚奶共

講真大陸啲話抵制都係得啖笑

但實有小粉紅要周董刪post道歉

你太低估小粉紅

咪放長雙眼睇下會點發展

小粉紅under共產黨，而共產黨同周杰倫係合作關係，點會唔知係有人玩野，如果係第二個奶共明星可能會即刻del post既

你估周董會好似楊惡橋咁小器咩

周董同班小粉紅應該會睇到笑
成班留完言自我感覺良好完就算啦
周董唔會del po 小粉紅又唔會屌

如果del post，咪仲更加此地無銀

隔離gphone個post，說好的小粉紅屌7姐撚呢

小粉紅認人唔認字

留島不留人，只留周杰倫你估流？

做咩都錯
咩都唔做唔回應就完

訓左冇睇，周杰倫俾大陸封殺未

奶共賤撚幾時死

你地咪扮支那人吹風囉